# Questions Grand Oral NSI : 

## Architectures matérielles, systèmes d’exploitation et réseaux

* L’ordinateur quantique : nouvelle révolution informatique ?
* La course à l’infiniment petit : jusqu’où ?

